［集思廣益］可以傷到警犬意志既口號

政治問題，警犬解決

香港警察 吞槍自殺

散仔衝峰，大sir 領功

起你全家

香港警察 社會垃圾

禍必及妻兒

尋日見到有post 話大叫速龍名，又無左件事

一個一個警犬罪行讀出黎，佢唔驚你話佢濫權無證既，要讀邊個叫雞，邊個爭人錢o個d

貼你大字報！貼你banner!

藍衫做死,白衫爽死
藍衫去受氣,白衫涼冷氣

沙勇新督察

前線警員去受氣
你們老婆被出氣